點樣可以呃到簡淑兒隻豬返來?

佢隻豬一早比左人啦

慶功果日應該變左乳豬全體

坐時光機

我食左啦 你要？